有無人識解夢？

夢見自己親手將一隻又一隻剛出生既貓仔餵比隻狗食
餵淨兩隻自己養，之後醒左。

有無人知呢個夢係咩事？

你仆街了, 代表你就死